工作證明問題一問

上一個公司走得好急
無問到hr拎工作證明
份合約又整唔見左
我知其實係會有張報稅表
但唔知幾時先寄黎
而家手頭上得糧單
但糧單無寫職位(有公司名)
咁可以點做先有工作證明 ?
係咪要民政處宣誓

推

pish

問公司拎返

如果可以都唔想問番公司
同公司hr/上司關係好差

上稅務局攞稅單 pt都ok

提埋你 稅務局係灣仔
仲要免費 有你做咗邊間公司等等 你要嘅嘢都係晒度

唔該晒你
巴打祝你心想事成